阿媽搵囡 有冇人幫佢搵下

笑鬼死我
藍絲老母話佢個囡比黃絲示威者夾走左喎

我個女16歲啫⋯⋯
換咗電話號碼搵佢唔到

唔知係咪白卡藍絲
聽一陣都頭痛
Apple仲影緊佢

笑到pk😂